香港人是狗

屌你老母留名

老納看透世事，高汁